對住啲鐵路柱男有咩方法對付佢

利申：佢睇緊呢個台

打條柱

問佢係咪職業病，放工仲要埃住條柱條pole dance?

揸實碌柱，用個拳頭頂撚住佢背脊，幫佢按摩下又點話